AKB48本家討論區#2「高橋朱里1st写真集 曖昧な自分」7月24發售

前言:

蒙大家錯愛,本PO可以開到2,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
未諗到
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇

其他諗到再加

點解要用我高禾做title
唔好搞我女朋友佢無辜架

魔法老師舞台劇

神id

點解本家圖有黑櫻

其實通常開po都係用黎緊有咩mb既生日或大事黎做頭條

見到個標題入黎支持下

以示友好

其實係㩒錯圖,本來應該係隔離個張高朱對波圖

未退坑既話請幫襯寫真集

代表緊d深層次意思

有兼任過 應該要當混血

無人信我㩒錯圖

又唔見你撳錯白間

lm

無dl佢圖好耐了

貼番本家

Lm

為左留名登入返

呢個邊位?

大島涼花

KSGK大島涼花

舊mb

突然諗到有人話8仔唔俾拍水著既話咁今年本總選水著書轆轆點算

高質成員都咁早畢業

你揭吓上年嗰本咪知係點

唔明點解要放走佢 涼花又係 nmb個柊又係

未買,諗住今年出個陣一次過買番

權派鬥爭之下嘅曦生品

有無詳細

本家心戰王 vs大肥田腩呀

原來係邪惡軸心
唔記得咗涼花同胖田好friend添

原來係佢地

識貨 貼茶茶
唔係佢做youtuber我都唔會睇akb

細細個個陣睇過法吻之旅

LM

仲有hey0後輩同私下twitter話飯嘔心
覺得佢人品唔太好

ME要求唔高
好似咁樣就OK

人地要做總監督架

要水著唔要褲啊

極限黎
將就下啦
好撚想睇水著呀屌

留名

到底有以同ゆみりん有水着先定係48有新原創公演先

新飯LM

我諗起tkmn宣布卒業個陣佢個眼神

細路都唔放過

有冇得睇番

name?

聖菜BB

我搵唔翻
個陣本家佢同達家我都冇乜好感
睇對眼都覺得唔係好人

本家post竟然可以開到2，登入留個名先

加藤玲奈

多得大家既支持

呢個po算推得好快

講香港明人都講到幾頁

證明48飯都係本家飯最多

點睇個氣氛都好過舊登
唔會掛東京牌頭賣九州既肉

想知請講

我覺得樣黎講，027真係算頂級 但可惜了可惜了

今次總選塊面黑到爆

三奈之恥

握手會鹽人係死罪
但我覺得ok
可能我係m啦

跌咁多位 冇計啦

之前佢同柏木黎香港握過佢 又覺得還好 但係話佢係強恥又真係講得通 都多資源同特權....

係時候討論強恥

搞到禾珠po唔郁

我唔多熟佢，但感覺佢係屬於 " 哇，好靚女!" , 但無咩屬性點吸引到飯既類型

但睇多左，感覺上其實佢都係個好女仔，只係性格容易西面，鹽人 近年好似積極左? 搞咩027選拔，比流量d o靚

好似好正

就算入去都係抽下水，笑下珠

以前有無握過paru

同紙板影過相算唔算

呢度個個靚仔，握paru點會出事

只係大家推既團咁岩係哂同一個地方,咁其他人講其他團無人應覺得悶都好正常,我覺得一個po最緊要百花齊放,有吹奏有討論強推之恥咁

由依BB年輕嗰陣時真係好正啊

咁相比paru又未至於咁鹽

見過我既巴打就知我肥矮毒,反正佢個個都講日文勒勒聲又謙虛話自己唔識日文,又瘦又高大

比金閣寺更閃亮

近年係積極咗
仲多咗做model嘅job

三奈係邊三奈

淨係記得凝丸七

依個係叫三恥

加藤玲奈 入山杏奈 川榮李奈
有首歌指原同佢地唱 自己搵下係咩

三奈之恥係咪解有3個名有個奈字既mb係強推之恥咁解

想學歷史

川榮我細細個就聽過佢個名,我朋友好鍾意佢

最後川榮變村外之光

川榮有吉嗰集我都唔記得自己睇咗幾多次啦

幾驚三奈，有我完美奈勾

希望本家出到第2個川榮(正面認知度上),咁先符合肥秋話48係夢想踏腳石既原意

學能test

指原都未畢業架 佢咪第2個

講起奈勾就諗起高登雄仔先咁叫,不過佢呢排好似愛上左stu玉米淋

個集好正 唉都幾鐘意佢 抽左佢5專合照 可惜就被斬 冇機會影到 不過家下發展咁好都諗唔到

吊死咗未

跟住嗰個就係彩

本家喎 不過指原真心勁既,分團除左彩姐最想握就係佢

本家呀喂！

有兼任過可唔可以當混血

我都希望係 都係要睇吉本

佢akb出身算唔算本家？🤔

又タモリ又春日，呢個咩節目嚟？

指原的確係出自本家 呢樣野冇錯呀

應該未 佢算唔算高登48g痴線佬?但好多巴打都同我講話江湖傳聞其實雄仔真人好正常

但從來都係佢地聽番黎無人見過真人

指原 北原 大場都可以講？

16,17碎個陣，完全唔識欣賞真子，覺得係三統士入面最樣衰
而家覺得可愛到爆炸

我淨係記得佢有好多真子post

已經當左係博多拉麵代表人物,我真係唔記得左曾經係本家出身

save先

你計渣BNO定計特區護照先

咁好多人都係網上痴線，真人正常既 相反網上正常，真人痴線既機會仲大

講得,#1講左乜48g人都可以講,唔好講到變左成幾十頁都分團就得

開始擔心自己

但咁計就變左世界盃巴西球員入球都關中國事咁

指原係出身本家但佢係博多同今日既地位都係佢自己打番黎

我老婆依家都仲好正囉好冇

原來雄仔未死

仲記得未姬個陣有個朶係麻友第二,真子就印象中營運想推佢做類似前田個種akb之顏之類既野,不過設定好快就無左

人地改左名做瀨戶內海王子表心跡

一切都係太田帶起

貼多啲由依啦。

嚴格啲來講都唔關博多事
佢上番組係因為之前績落嘅人氣or人緣
佢帶hkt幫佢哋爭取冠名番組
反而係hkt因為指原先會出名

歷史都係各位巴打熟啲

就憑個po名我就可以單推到1001

川栄上完今晚集VS嵐
有興趣可以搵黎睇

未握過佢係我飯48既第一遺憾

一張不能再多
費事比你地睇蝕晒

前個月先睇完 凶巴巴的賴子小姐

由依第一集最後嗰句京都腔

唔宣傳點俾其他巴打認識

之前突登走左去間屋細睇下

邊有人會介紹自己老婆比其他人識。。。

狙擊高朱

Wallpaper 一流

勁

宣示主權

建議追擊西野末姫
成個ig都係食

我都唔介意你地Ff我老婆啦

今次套衫真係唔差

呢張我都用過一排做wallpaper

望下你id再講野

著得好正
btw連登興用2推做名，好似係

呢個駁唔到呀
最好無人推
自己要哂

有道理

白間唔係二推

夜遊

只推高朱

做乜收埋我老婆d相

好果方面好冇

呢度好彩冇人推saho
我一個要晒

kgsk畢左業之後套舞台劇都真係唔係咁好睇
仲要係佢做主角

肥婆未姬

講起三銃士以前我最唔識欣賞係奈奈

きもおおおお

依家都好正

好耐冇見
不過可能轉左id唔知我係邊個

新入坑但都好中意saho 佢對眼笑起上嚟好靚

唔係話而家唔靚 係以前太靚

飯左未夠2年
想問次世代點解推唔起
e.g
玲奈7
入山
真子
美音
應該仲有好多

玲奈七真係花瓶一個
除咗個樣正之外真係諗唔到有啲咩特別技能 雖然我自己都幾鐘意佢
其他真係搵大神解答

利申 都係新飯

馬路京八橋個look好靚
ps佢套京都色彩之旅好好睇

算吧啦

留名等學野

覺得有時係形象問題或唔知點解人唔差但無乜觀眾緣咁

其實入山真係唔差

遲啲睇下佢套外國劇做成點先
見已經出咗第一隻mv

套劇係講乜?如果為左拍一套劇特登去墨西哥一年

好似係啲校園歌舞片
冇記錯就9月播

個學院歌舞片駛唔駛符合番墨西哥既背景

記住一樣野, AKB標榜可見面既偶像

無人想見面既偶像

冇得見面既偶像

早晨

番工攰到就黎死

咁早返

番8

我覺得入山算係咁
完全握唔到手，總選仲Keep到20內
係營運唔知為左補償定點，長期放佢係選拔先有人不滿姐

禾返6 4點就起左身

番6

佢，其實算係咁，不過長期係咁有人不滿好正常

慘

番工忙到睇唔到mail,放工又攰到打機無時間

你又返6

放工，返去攰到瞓，食飯，又瞓，跟著返工

非人生活

會唔會係同事

係,唯一解放既時間就係番日本

但下次再番應該要年尾到下年

唔洗問啦 一定唔會係同事

去旅行就真係解放 起香港放假只係叫吊少陣頸

有道理

做廚房既多數返6

識煮飯

識朋友做廚收工連碌公仔麵都唔願
話煮野感覺好似返工

希望大家睇完會有番啲精神番工

午飯再見

俾錢人叫佢地煮啦,自己仲煮唔夠咩

返日本
今日應該有返twitter mail睇

入山係因為比人斬所以唔握定點？
利申 幾中意入山

點講都強推過 想知半紅不黑嘅原因

俾人斬 就係多得條仆街我地依家先會多左張枱

4年後由飯檯變成吧檯
想當年無檯真好

有枱先好
可以減輕成員既負擔
#明就明

我仲記得你G+張大心
好撚羨慕

除左顏冇咩特色

講起入山唔知啲日本飯見到佢同啲鬼仔係ins 咁close會點諗

我覺得有枱影相開心D

外國風氣係咁

咩冇枱呀
有枱不知幾好呀

竟然有2

你竟然仲記得
不過佢連大心都可以做到面容扭曲

唔鍾意張枱咪去個握影餐飽

首先要個握有得影

張枱簡直就係新世界
企腳印好好玩咩

我識果D唔止齋企腳印架喎喂

乜會跟腳印企架咩

Your face

你地咁靚仔點同

唉,我都係收收皮先

個member唔企腳印可以點

叫staff屌柒佢

老師佢過界

玩個時已經有檯，就係遲左一場

我咁毒，比人西開面

唔係梅田悟？我就可以冇枱啦

條仆街應該死全家

屌佢老母 我都係差少少可以冇枱

原本id係咩
可能記得

差一場

如果你得兩歲坐係到可以抱抱
我都想得兩歲去合照

好似係差一個月 我好記得係629個場 仲要分左兩次再開 搞到要飛多次

所以今次應該係最後一次活動儲咁耐 3萬石先得張城惠理子

我都係629，屌佢最後分兩場去

公平咩

Akb 同ske 係下年214 之後nmb同hkt係5月 不過好少 好彩之後咁岩有ske握手先冇咁蝕

彩都有架

想便番bb仔

真
之後張飯枱大到

最後冇去 搵frd搞退碟
果陣仲有d nmb個握係手 退埋

之後照去哂本身個陣飛十幾日 當真旅行連埋本店握手

本身成件事就好完美既
最後就變到拎住堆廢紙咁

著乜都遮唔到個靚body

我去頭場
連踩左5日event
測試飯既極限

就黎變高朱討論區 成打老公男朋友

對唔住我家大小姐都要po翻張 副body真係

實在不能同意更多

成班戴綠帽戴到落腳指都冇野

西到

因為大小姐先係我嘅第一位

上年(?)CD簽名搵馬嘉伶
隔黎望到加藤玲奈
佢態度閪撚到

睇gif都閪到仆街

玲奈7 2s部手機唔比打直影

有時呢啲圖好影響路人轉粉守黑

屌哪聲唔好再j我高朱

我XXXX依

事實係佢本身都好閪

yuichi ？

太多例子
鏡頭入面好地地, 真人閪口閪面
有D真係見過一次就永冇下次
我對上一次中伏係隔黎既平手

自動填入係咪X愛橫山由X

6月17親眼見過佢閪人地

屌 你係 ？

得我係正印

講起隔離望到
有次隔離係真子
我睇到佢對個飯啲態度

雖然個架仔係擺明有啲煩個啲

真子都係鹽既咩

你成身fullgear推佢又靚仔咪冇事囉

即係靚仔就冇野

會唔會有mb鐘意柒頭?

屌 我都係出番去先

講起真子，印象中好似睇過咩番組，佢話自己有段反抗期，握手會完全唔理人，淨係瘋狂發癲唱歌，有無巴打以前見識過

拿

鹽還鹽, 閪還閪

兩樣野黎

咁可唔可以解釋下有咩分別

真子一時時，有時隔離隊𥄫到都幾好笑容

用icon 答你
鹽 - 🌚
閪 - 🙄

俾肥田閪過2次之後都無奶過野

就算有盬都係d預左既
陽菜,迷路臨走個時

迷路盬???

我先係

new po LM

爆得咁快既，半日十幾頁，追po中

請呢位會員，立刻過去ngt po報到

今次唔知點跳53單

佢臨走個期我合照會抽左2張 幾鹽下

其實呢張相同倒數3日果張相都好撚怪
就係呢兩張相係上星期另一個電視台既music day度影既
者係A電視台度影張關於B電視台節目既宣傳相
會唔會搞笑左D?

其實佢依家都冇乜變，keep得好好，仲咁靚

我老婆幾時都咁靚

佢嗰期興做自己
不過我握手合照都覺得冇乜嘢
不過後期係無前期咁黐身黐勢

2shot果陣鹽到仆街
但握手就甜到仆街
好似兩個世界咁

遞左信既員工仲同你認真咩

係咁家啦 咁好多都仲好好既 好似同佢同期走既ske柴田咁 唔做個2個月都好神 雖然家下都係

真子，伏到仆街

比人吊得多

最衰都係雄仔

轆轆

英雄神

見過佢全程自己唱歌，唔9理嚟握手條友

高北
唔係虛假姊妹情

咁其實有邊個姊妹係假？

松井

冇話邊個假
不過高北一定係真

W松井喎，人唔笑狗都吠啦

又抽

信w松井個堆人應該有被害妄想

nmb個對miru楓子算唔算

呢一對本來都無

根本好多都係D飯FF
最離譜係見過彩+迷路

最尾隻誤解只係夾硬黎

做對手邊咁易真係做到姊妹

前田大島算唔算？

呢樣真
一係就要一個紅一個霉，一係就要一個紅一個超紅，大家無爭鬥心

啲cp黨最鍾意ff無嘢=傲嬌
有嘢=真係有嘢
根本無得輸

有無人覺得奈勾d髮型真係好完美 藝術品咁

一係由細到大都係一齊

公就佢贏，字就你輸

睇合照數量就最清楚

私底下無影？
未必。

梳囉

我發現識得用 未必。 真係唔洗再同人講道理

呢三對冇假啦呱

屌 fail左張横山本

加多一張

加句未必真係駁唔到

最多咪係成日合作既同事

其實本人都講過去到最後都係做唔到朋友啦

岩啊岩啊

呢兩張真係好正

STU好在暫時仲有好多CP
基本上百搭咁濟

幾型都掩飾唔到佢變態嘅性格

鐘意百合&溝女姐 唔變態

咪係,溝女唔溝仔,唔駛驚文春

呃彩希一齊沖涼，捆綁play仲唔變態

唔係話無一齊沖只係裝咋咩

咁棉花糖身體自己本身真係好色情

假到呢
明明平時佢地有心病，好似係

牙楓啲戲over左

性格兩個極端

你做多左啦!!

橫山太好

橫山人緣都真係算好個啲

講真唔好好難做總監督

pd48係咪今晚有得睇?

咁向井地既目標

sr係咪未整好?我關注個啲mb開都無通知既?

我屌薄荷朱古力

薄荷朱古力唔好食咩

奈勾用嘴喂我食咪好食

有啊10點

又可以睇saho B

AKB48 53rdシングルのカップリングに“SHOWROOM選抜”の楽曲＆MVが収録決定！

ライブ配信プラットフォーム「SHOWROOM（ショールーム）」において実施されていた
「AKB48 世界選抜総選挙 × SHOWROOMイベント」のランキング上位16名“SHOWROOM選抜”の
楽曲及びMusicVideoが、AKB48 53rdシングル「センチメンタルトレイン」(9月19日発売) ＜Type E＞のカップリングとして収録されることになりました。

●SHOWROOM選抜メンバー
中井りか、福田朱里、中村歩加、吉川七瀬、今村美月、野々垣美希、宮里莉羅、西澤瑠莉奈、
堀 詩音、清水麻璃亜、左伴彩佳、仲村和泉、山根涼羽、石田千穂、土路生優里、沖 侑果

至此53單仲有一首收錄係劇場盤度既歌仲未公佈
估下係マジムリ主題曲定係禾珠畢業曲？

中井 未收皮咩

未啦,個陣好似節目個角色由主任降格做學生個幾禮拜就升番

你問過呢度唔知有無同幾多個既奈推未

佢除咗薄荷朱古力
仲會食咩

女

蘋果

係 係咁比小木狂串完之後咪都冇事 有事務所邊會咁易收皮

肥美

北海道

太田有先例有咩好驚

同埋依家都好似唔敢炒人了

而家唔紅個啲中咗咪過一排就走
小嶋菜月/田野

乃有個都係中咗過一排走

肥喵中咗幾耐都未走

去到泡菜都冇人講

開頭都好似有人讚
過咗2集就好似冇人理

牛朗

肥喵而家係咪係韓國都算掂？ 掂既話都恩慰既

上上下youtube睇到全盛時期既akb全國握手

痴線，呢位飯個樣，會唔會鬼斧神工左少少

全盛期既本家

呢個應該係2010 我都未飯

好過分 同一套衫換背景就算新一套

是旦啦
比錢啦

訂左

訂左我高朱

咁都得罪你咩

sorry囉

g持巴打

2時〜4時HKT48 NMB48
4時〜6時AKB48 乃木坂46
8時〜9時54分AKB48×キンタロー。＆ロペス 乃木坂46
深夜1時〜3時SKE48 STU48 NGT48 欅坂46
深夜3時〜あさ5時 けやき坂46

都到咗2018年仲搵キンタロー跳フライングゲット

有無人同我一樣好撚不滿而家既48SHOW
一係就變46show,一係就亞視咁重播以前個d

傻啦 代珠咪唔洗出神主牌囉

江郎才盡啦
都冇新企劃
來來去去都係搞gag畫畫 說教
唯一可取係每首歌都係full ver live

講真akb48 ann 都成日變46

駁唔到 之前係難得係日本直睇48show,成集都熟口熟面,原來又係總集篇

上星期music day已經確實咗フライングゲット只會由本家一姐禾有以擔正
根本唔使出神主牌

可取係可取,但萬一個晚有獨唱位時c既係車禍mb就大鑊了

我成日都開番黎聽白間隻solo

開showroom睇pd48

唔係生放送
慢慢錄錄到播到出街咪得

谷口

係咪要感受下唔參加總選睇班傻仔既感受

呢首真係神曲，dl哂所有版本落手機 但rh排名又唔高

畫畫，miru都算，而家個加藤美南，我覺得佢係專登畫到咁

d話劇，講真應該日本人都唔識笑，睇mb為主

今日睇咗大場美奈被害妄想少女 超搞笑
我太可愛了對不起

__飯表示show既資源係我地施捨比你地

佢呢Part真係好笑
有一集連Tkmn都有份

速報

ランキング発表（57位圏内）

18位 AKB48 #高橋朱里

#PRODUCE48

又要繼續去泡

佢值得多啲solo歌
唱歌幾正

佢開始有d幾好笑既

又可以多幾個老公

#PRODUCE48 EP5 初順位発表式
21位 宮崎美穂

真係撈得起

復活的m

識韓文真係有著數
再加埋佢個韓樣

比想像低

唔識睇係咪真係好似啲人咁講有整啦,但櫻花個條 <>既gif片我岩岩twitter碌到都忍唔住睇多左好幾次,認真無得輸

利申:單推

sf2無時間連機已棄,棋驚如無意外都要棄埋

已經忙到無時間清體衝分,放工剩係追番twitter同mail都已經無時間,得番轉豬呢啲自閉驚可以玩

玩STU 7ならべ.啦
間唔中都會撞到mb

睇左陣你地既介紹都係唔明點玩

大家一齊去投，我都有投

要睇呢套野營運打造佢地個定位係咩

5ch pd48仲係第24個post, 但係child登pd48已經第30個post

無入過去,但亂估呢邊有珠理奈幫手刷流量,再加啲櫻花奈子飯吹奏下差唔多啦

似係想將1既劇情搬落去?

hi我有份開post架
而家係韓飯推post多d
5ch應該少韓飯

搵日放工入去參觀下

今日見工衰左，決定睇下朱里舒解下

成日硬係覺得近睇怪怪地
但遠睇又好正

屌哂你地老母係度笑鳩我

唔準笑me

屌呀又笑我

日本人冇人理

對眼生得係開

我地本家唔駛驚有人復活清算,一來我地無威脅性二來我地早就打好外交關係

又要番工

咁奈奈又真係同禾珠fd

呢期twitter無啦啦見到好多奈櫻既cp吹奏#

會唔會其實奈奈都係櫻花既計黎

你已經進入咗8奇櫻 思考領域

只可以遠睇

夜神月

遲早到我抽個場去左pd48唔握

我老婆

我老婆著返衫啦好無

退錢投免費票

原來都係胸懷大志

著返衫好喎！

好邪惡

今日播「音樂之日2018」

靚到

錯區

條線駁住左D咩

ham sup仔

留意條線

叉緊電

平時睇開果條線睇唔到
咪唯有睇下第二樣野

條線會唔會太長
拉到去隔離屋啦喎

拉返上去睇膠朱

我日日都見架啦大驚小怪

NMB唱4單
HKT 8單

彩連C都唔要

夫們目前犯

咁多job佢都應承唔志在個c

哇哇

比卡超

原來彩姐今日生日

係呀 你又要圖海？

無咁多圖
唔通呢兩張圖po到1001咩

係

幫你貼一張

AKB新曲 睇表演

好似又要唱53單

冇牌既屌你

彩呀！

以後都咁唱咪幾好

邊個先係C呀

係神枱默默眷顧住大家

乜嘢動作黎

還我神珠牌
無牌既我唔撚買

台上無珠，心中有珠，那就夠了，阿彌陀佛

而家53單真係變左做W center

感謝珠

阿門你永遠安息la

原來15人選拔都唔差

遊玩時傷心一點請多掛念禾
來好好給禾跳著 撒古那糖
仍然在苦也西怎麼要慶賀
如果想哭 可試試對湯淺發怒
禾是笑話 紀念禾

我反而諗乜須田唔會唔gur嘅咩
居然唔係佢頂上

傻撚左啊一陣班珠推謀殺須田都似
而家有櫻花一齊擋煞不知幾好la

須田心諗頂上咪搞我
隨時比某人/某堆FANS 斬撚死

奶騎而家仲肯蒲頭咩

仲有其他圍爐區 TWITTER, Weibo

唔蒲頭係因為有神珠牌壓住佢地
你代左就好似d鬼無靈符壓住就會週圍走
所以而家咁樣我覺得算係皆大歡喜

佢身份都仲係SKE
都要扮晒野比下面既
最撚醒個個先係須田

其他單曲都還可以頂
總選單係民選投出來
咁樣頂位真係會俾人屌死

可能過多一兩年後呢首歌變成家傳戶曉之後先會有機會頂啦

隻揪

過多一兩年禾珠出返黎又可以清算

一開始咁唱咪唔會俾人笑

想整心姐

我做旁證

真呀
睇下某人因為個#1搞成咁

須田亞姨 同差6，7歲嘅扮細個

nao

都好後生姐

同柏木同年喎

呢家益咗大場做隱C

咁真係老女人黎嘛

仲有明音

心境青春

我由依暗c

揪埋你

大場先係 由依唱唱下去咗左面
大場開頭到尾都係中間

係喎屌

我做演員

個個都話自己個推暗c,我夠係右邊暗c啦

今日live再聽多次傷感列車仲係覺得唔錯,可以期待全首版本

無留意開46,但見有人話肥秋攪錯歌,今期人地新單曲風有啲似我地,有無人聽過

赤道最低嗰張

我睇左頭幾秒由依明明喺中間

白間條赤道點計

頭先睇白間ig 呢一張最正常
其他都可以 哇哇哇

我以為你話中間個條赤道
原來你講緊尺度

用間尺度

點呀 你班痴線佬

好有AV Feel

咩點啊 意淫你囉

條頭巾

難得我彩又有center 做，多謝aks 份生日禮物

最近佢兩個friend 左

nmb怎可以做akb的c

柏木nmb兼任嗰陣唔係已經有底啦咩

趁禾朱放假成班就作反

大聲鑽石都c得 沒有好好把珠理奈當前輩看吧

起碼都要拿住個獎來C 啦

唔多覺佢地friend

你比較下橫山本

好同事黎姐

對比起麻球彩同橫山本
柏木同彩嘅關係感覺上係差啲嘅

一個唔好彩跌左落地碎左點算

推下post先

高朱

見到沖侑果巴打係珠pi既分享先知珠理奈有秋爸爸錫係咁好,為左佢而特登兩團換歌,感謝秋爸爸

但如果傳聞乃團個首先係諗住俾akb既歌,點解都係咁水?又話碎愛珠理奈既

我係就比櫸啦 還掂平手都唔係到一排

唔係出番山啦咩?

返工啫 如果個個都要fd真係唔得掂

影幾張相又可以炒cp

係咪係時候數下本家有咩真cp?

十夢 Saho 真cp

變態奈奈係咪想食咗彩姐

比櫸又好比乃又好啦
總之而家好大機會係肥秋寫左兩首歌俾禾珠

橫榮

雖然已經過左生日

川榮啱啱有個訪問都話佢最重要ge人係橫山

ok la 乃團個首歌叫正常
換返黎應該都幾好聽
不過我就覺得而家我地呢首真心好聽過乃團
呢個真係多謝禾珠先有咁嘅安排

幫手帶埋橫總出村好嗎

聽左下,雖然都係唔知網上啲人講既akb風係邊度

或者應該問點為之akb風既歌?頹作hea詞糞舞?

我覺得係一開頭個下

樓主爆post未

無哂佢啲圖,不了

留俾柏木推爆

橫山一同佢一齊就好high
講嘢超高音

[激多圖激多女]18-19 LIHKG環球女神冠軍盃日韓參賽女神和議大會 #入黎包你無損失

記得投 #31

真愛 可以帶下流量同曝光

噚日彩姐生日唔記得po呢條片出來
講起彩姐真係要講下呢首

わるきー黎講，我覺得原唱> 中井里佳 > 彩姐=柏木> 其他ver

高朱同川榮都好fd
睇差唔多隔個月見
有時仲過夜

真子純真版 先係極品

Paruru同川榮去旅行嗰陣時 paruru甜到啊

彩姐呢個崩壞版來
可能因為係自己柏木推 反而我會美優紀=柏木>彩姐>其他
美優紀果個佢啲關西腔好鬼正

講起先search下
都幾密下

屌有自己名

見到呢啲圖都估到

睇人自爆最開心

我心目中既釣師神曲

話就話真子純真(?)但首歌要既係妖氣唔係天使

我個名係ske solocon都唱過

證明巴打有訂到高朱mail係真飯唔係吹

未聽過有無片?

twitter名無所謂
本來就係拎黎睇idol用

4:50開始
前面係另外2首

以我聽過既版本就仔美優紀(原唱)=柏木(岩屬性)>彩姐(個期男仔頭左少少)>美久=真子(兩個都唔岩屬性)>奈奈(氣場同首歌撞到應一應 )>>>有以(車禍到第一次聽完開頭第一段就要㩒上一頁 )

中井同愛理就未聽過

彩加迷路嗰個版本我最鍾意睇
雖然佢哋唔係cp
但係佢哋之間嘅化學作用真係好強大

我哋要遵從某巴打嘅指示組成柏木球迷會推爆個 post

BEST

球迷我都係

真

隨便

如果真係推爆開po第一頁用番#1個個就得,或者覺得有咩規矩可以方便或令大家討論吹水更好都可以再加上去

貼番張支持巴打爆

岩岩係隔離登見到話twitter開始封假ac,所以柏木既追隨數突然跌左5萬

特朗普都跌幾十萬啦

佢琴日同今日都經歷左十幾次五萬follow

我愛理solo con咁正表演竟然冇睇過 不過我覺得佢唱麻友一單最正

link please

岩牙 屌打all

最正係原唱， 跟住到吉朱

依家先睇返music day 53單， 除左有d 似乃團之外都認真唔錯， 如果唔係呀豬c 就更好， 希望佢唔好拍mv

講左會用畫代替

nice

希望唔好為畫風攪到其他人都變埋畫

我覺得似係
算la佢唔出真樣已經ok無得再求咁多
反正呢單我實買

為聽歌點都買既,但我係想要識郁既自己推唔係要靜止畫,你話出動畫都無可能重現番佢個樣同神態

【山本彩Center】AKB48 Flying Get 180714

吉朱釣男飯果part勁正

生日流流仲咩搵段黑歷史出來

吹奏山本彩不如睇呢段

同場加影麻友 指原 咪 柏本

指原同柏木都話彩係48 之光

個人覺得柏木係48g入眼最擅長單眼既人

好耐之前見博多拉麵mb唔知係咪拍mv要單眼,好多人做個陣都合哂兩隻眼或單到面容扭曲咁

個陣男男仔頭都唔差,點解彩係短髮就男仔頭,我地本家個個就係mk

因為彩姐無溝女，本家個件係咁搞彎人

彩溝左夢莉仲唔夠咩

彩姐溝左上西妹 比上西惠溝喎

彩咪媾咗川榮囉

彩通常比女溝

比家姐搞完再比細妹搞

仲有高珠

柏木都有人吹奏，果然係child登

又唔係既,對比起依家中文春無事,佢都算罰得多

有茶茶

咁無可否認，佢有樣有身材，仲要唱歌超好聽

有無巴打會買佢本寫真

算啦，玲奈都畢咗業三年啦。

上個月見你仲係咁屌佢 依家又當無事

上個月還上個月,依家還依家

放低左?未必

深愛過緊係無咁易放低 明嘅

呢度做開po既人我要中立唔會黑mb

佢今日生日就同佢賀壽

你有你黑 人有人吹
你雪崩死左就一定要其他人陪葬架咩

可唔可以推快啲

岩岩睇完土屋套cheer dance第一集
好典型既青春校園劇
以前呢d題材既劇會間唔中搵48成員去客申下配角既
而家已經冇呢支歌仔唱

今日係咁打錯字

想知罰左咩

同問

其實柏木單野而家知邊個係內鬼未

去NGT洗底湊女

其實最大問題係攞玲奈畢業嚟轉移視線啫

洗毛毛咩 指原直接移籍
柏木除咗兼任擺咗NGT選拔位都唔知對外界有咩用

咪又係北原湊

北原個舞台劇好多ngt mb去咗睇

下 咁叫罰? 照食2家資源 同埋都唔覺有咩實績

每次見到柏木都令我諗起佢係人地生誕喊

more

出左事之後上劇場公演

個陣係橋本耀生誕黎

佢無啦啦跳跳下舞就爆喊
明顯眼淚戰術 扮可憐求同情

本來e單野都係抽下水笑下 一見到佢喊我出好撚憎佢

等我仲以為邊個柏木飯咁虔誠，原來係狙擊手

圖海巴打係狙擊手咩

見唔到 #600?

身為狙擊手都可以圖海，
班珠黑應該好好學習

柏木歌迷會全面進場

Birthday wedding

柏木三大神曲：沈默，火山灰，あなたと私

それでも泣かない

未來橋

クラス会の後で

點解仲唔卒 卒左做乜都得

得番2個鐘你爆唔爆到

手機搵唔到佢著衫圖

原來仲有推

人地sd俾我,同埋你睇下全部都係長髮=我無收集近期

見過有人p圖改細一個碼既鼻,真係靚好多,係今次套劇照入面見到個鼻真係硬傷

大鼻性欲強

鍾意着紅色先係
@高橋朱里

Save大場D相save到停唔到手

九期

無ske區些牙埋呢邊唔該

以為係前田敦子

九期喎本家啦

【5分鐘帶你了解】珠理奈VS宮脇，職場欺凌與及珠理奈休養的真相

呢個就係真相

好邪惡 要更多圖等我再了解下

好多年前大場黎香港張直筆唔知放左去邊

今晚研究下先

嗰啲cm簡直笑話
我懷疑佢哋冇睇總選嗰段本

講邪惡到底係白間定火場邪惡啲

白間啦

本家以前真係人才輩出,好想見本家返東蛋既一日

波控確認

我條女好純囉

琴晚大戰嗰陣時唔覺喎

上各大討論區copy抽水文

でもねずっと巴打，11點開波之前爆唔爆到1001

盡力而為

精神支持巴打

巴打加油

大

家

知

唔

道

今

日

咩

子

呀

冇

錯

就

柏

木

由

紀

生

雖然已經開咗波，但係都幫手推啦

去到 40 頁係咪開得 post

開完先再推爆佢算啦

Ok

AKB48本家討論區#3 柏木由紀生日快樂

幫手推一推爆先

話哂都本家前朝元老

好耐好耐之前都推過

初心

本家MK jai 前來賀一賀柏木前輩

個陣仲一齊睇住柏木大戰指原麻友,無耐就發現佢去左溫泉

佢係mk女仔唔係mk仔

其實真係寫個服字比佢 點解可以咁有恆心po咁多張出來
柏木推表示都真係冇咁得閒